[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4771)

fast

球證算係咁 咁都比埋最後隻角

11c

場波尾段假到，兩邊單刀炒晒

slow

開定先

係

球証好波，開完即吹

條p 牌仔肯定連post 都未識開

跟咗50蚊

半客
客盤
11.5s
全中

浪費機會多到

Me2

10.5細手足慘

唉10.5s 頂撚左成場臨尾禁樣爆

慘 完場咁樣爆

正氣上盤

敗家到rb 唔係一早2:6

睇完羅巴即刻再加多注 羅巴有料

科隆後尾係度妹 落後仲係後場猜

上盤震咗成個半場

我諗相信買過賤種狗閪隊科隆嘅手足今場一定唔會再買 我相信大家 比啲掌聲自己好冇？

Allin咗無入球

竟然開埋先吹

10.5b
穩

大岩又中

科隆上場 90+ 4連c

輸左注11.5b 半7真係好撚堅

多謝羅巴
我本身成副身家得$70跟左50
90分鐘我已經當輸咗

華拿兩球

紅牛條友扮抽筋 補多分鐘

Lm

科隆單刀唔入嗰條友幾多號

講黎講去 半客最穩陣

lm

呢個真 開返波買撚左佢兩場西足兩場

多謝岩狗

真

屌球證買左角大

科隆咁辣殺踢咩德甲 買左客其他慘死

好彩最尾送左c

Post親事前都一定對家

2020仲有傻閪買科隆

以前唔係幾皮幾皮咁買咩

仆街買咗華拿兩球沙比薩入波
臨尾嗰球以為是但收一注

佢諗住下盤針收返注角大都好

27 以前踢中超 可能踢慣假波

9踢出去送角

真自從2:0 比人追返長買對家

唉 黑仔

1腳set好晒唔入 Werner單刀炒高左
換出去條友空龍都頂唔中

派未？

入咗都越位啦嗰球

以前要追數 還錢交學費 搞掂晒都係賭少啲

補4都知出事

等你派100

我都買左條撚樣2,3球up

我慢你一場 我買左佢兩場之後已經果斷買對家
雖然宜家仲排緊公屋 但係我可以去食好西了

星期日又有科隆，大家識買吧

計埋黑哨唔止，單刀最少三球miss，仲有啲半單刀，柒反擊，2:10都得，使叫到依家...

阿拉丁派我得唔得

一開波己經講咗10.5b 穩

仲有04隊閪波都係咁賤

入多球諗住訓屌佢係都唔入

師兄10min內留tg

事後唔派

呢個真 屌佢老母

兩隊都賤 但科隆更賤

真屌講得好

有冇人派下

科隆 德2料

點解咁貪心補客next goal
雖然都賺500

屌 冇留到

終於中

買親都有講唔出飛姐

咁都派下 開心卡

下

屌你事後一係派 唔係就收返埋喇

我list左個德甲閪波表
1. 首席大弟子 科隆
2. 二師兄 史浩克04
3. 三師兄 法蘭克福
4. 四師弟 雲達不萊梅

有冇補充

贏錢開心 派仲開心

10抽1 100

我

Ok

完全封鎖咗 應該慣犯嚟

自己死上去追po la，我三條飛全部有講

買佢就西 唔買就正路番

好

可以解了 佢派

德乙 漢堡

佢係有講嘅，不過都派下

經歷左兩場 咁都交代唔到咁不如我去代紅牛執牛屎啦

比垃圾

比垃圾好正氣啵

兩場22輸撚死

連5閪 會唔會連6

88min 見到過高水老西都補 都輸少少

正氣到仆街喎

德乙愛隊list
1. 比勒費爾德
2. 漢諾威96
3. 雷根斯堡

聽日冇波賭 要針了

星期三雲達對家，不解釋

咁啱我買中佢唔正氣果場
對奧xxxx

達屎 漢諾威

我比比迷 不服來鞭

星期三三師兄四師弟大戰

德甲 1 2 3哥都咁正氣 睇嚟下場要閪了

我要撚硬四師弟

我覺得04可以排第一

真心科隆起碼都入下波

5.5倍想補啊 不過封撚左 真喺黑

覺得葡超回歸會伏

Thanks

中

搵一兩場試下伏先

鳩柏呢

買個下盤睇下波

又係佢

錯了 天下第一武功 唔係冇波入
而係比希望你再令你失望
That’s why I’m so fucking hate colon

最難頂係被反cup 成晚都戚住戚住咁

唔入波，你連個一小下希望都無埋

門興 正氣隊 冇咩補充

德甲最正氣，利華古遜，不服來辯

好過你嘅心情大起大落

寧願一早打輸數 好過坐過山車

不了 上星期五先閪完 一球唔攻

Sorry 多毛同89 仲有門興都係

解你鎖先

雲狗喺武肺之前嗰期真係史上最西比佢撚左唔少錢

其實兩個情況都谷鬼氣㗎啦

有冇人可以派下起機

反底了

同埋最緊要嘅一樣嘢 我好似冇點買過04 好似成日買佢對家

真！

後日先有波，點涯

幾百幾百玩左3日先贏得$5000

半大全大角大半客上盤全部開哂

好難有人輸錢掛

半細全細角細

rb 都買細 留番啲錢叫佢驗腦啦

德甲咁正氣，其他開返即係西啦

快撚d死啦利華

好多賣料狗出細，89嗰啲，垃圾到

漢諾 基維 法蘭 波圖4串1

又大波

一晩冇撚左20萬都可以訓得著 好羡慕

後日細波日..

佢咪又係贏返嚟 當冇贏過姐

唔輸都輸左 可以點何況我本錢都係2500 仲係到
唯有希望下次唔好失控

過兩日豬返曬 無限輪迴

估唔到銀行戶口最低谷得返89蚊

過左一星期之後有7257蚊

我屌你老母啊

講係咁講
我仲以為你次次輕鬆幾十萬走人

大岩5000真票輸左
不過2020都買料科隆就抵你啦

咩話 佢買科隆？

最後淨賺幾多?

15個

前日仲贏緊40個...做咩咁衝動

海外馬就唔好賭啦

唉失控 買足咁多場冇場中 位置都冇cls

雲巴
等場閪波等到訓著
冇買華拿入波
想死

原來葡超開返

same想買半大全大 一起身已經1-1

細波

岩狗真飛威力已失效,連針咗幾場

買咩撚野海外馬
買波2揀1咪算

我講左幾多次，漢堡包同多隆正一賤種隊，你地係唔信，係要買佢地

等英超返黎長追曼聯上樓

有Bruno 正氣到

好彩冇燈到fs巴11.5s爆 琴日見到半7都冇睇了 hkbn仲要斷線好彩都贏

雲巴我有番波個時都開始戒買馬了跟本難捉到仆街
琴晚個場半大1.5/2.5都冇買到 一開波個時心郁4.5b又想等高啲水先買 轉頭就比科龍入左

普帝bruno連美斯，制霸中場

Rb cup到

今晚冇波好絕望

肺炎隊都買

有冇跟半大

香港馬都好啲 外國真係不了

有

不嬲唔玩外國馬
日本會有時玩下

瞓醒中盤太好了

科隆都識入波

上次買左就1:4正條撚

Easy

hi

今日跟實雲巴 齊上齊落

幫主早

我了

派未

次次贏都咁驚險有冇一次贏得輕鬆啲

球盤
制鐵❤️
偉恩x海登❤️
加柏❤️
柏達邦❌
Rubbish Bin❤️
其他/即場
偉哥4ngx海登fg❤️
海登2ng❤️
加柏即場3/3.5b❤️
加柏4ng❤️
加柏5ng❤️
柏達fg❌
柏達3ng❤️
Rb半大1.5b❤️

兩日未試過中咁多

柏達3rd勁 我見到7倍都唔敢上

蘇蛇

lm 派未？

何況我本錢都係2500
無啦無啦心態無了

講係咁講姐失控時唔會諗咁多

今日休息啦 都冇波

大岩廢到 RB盤點輸？

條撚樣事後撚狗就叻

順便share下我個爐

纪仁安

你都未派，幾時到我呢啲小薯

Btw, 昨晚又執多少啊？上到50未。你個2500

尋晚本身想買RB半大，點知俾老婆發現咗中咗馬，即時同我玩國安法。充公哂

巴打 齊贏

上你老母咩 輸左廿個

買左咩，針咁多

你贏個D馬仔咪我比你架囉

同你同路又羊

不過外國馬真係好難玩。
爆撚到

買足咁多場 唔好話W 1個P都冇

第四場都買中隻三號
但點會選到 5號同16
屌佢老母，三千幾蚊正q

有冇飛睇下

漢堡 科隆 04長追對家點輸？

玩波好過啦
呢期咁多上盤

Me

買角大

我都針左

我未 話晒cap左你acc圖都冇流出

德甲近呢幾場正氣到好少見

強隊上盤又贏

琴晚先有人撞完

大家好

一有錢就身痕 唔通真係要斬手指

依期要買上盤
波圖高水

有冇人直屌法撚對家？

唔撚預埋法撚？

雲達串波圖有冇得諗

串雲達先斷一關

原來聽晚先有波

同路？

未睇

今晚得德丙

聽日踢 今日買定咁有自信

睇尾盤都係傻仔 只會比數據影響你思維
個莊要佢回就回 要佢升就升

講咁多做咩咪又係輸

我都想輸下 連贏左15場

利英超冠軍(2030)屌你老母同我出嚟

利英超冠軍(2030) 死撚左？nmsl出嚟

咪理啲傻閪喇

利英超冠軍(2030)快撚啲出嚟 趕住屌你老母

通常講完呢句仲要出埋飛既就會

啲傻閪繼續睇尾盤就啱啦

我真係想斷一斷
斷完咪再贏 聽晚咪知

勁到 想跟你搵食

利英超冠軍(2030) 麻煩上水tg我 thx

做傻閪有乜所謂 話你咁早買講兩句起晒鋼咁
你啱啱小學畢業？

我師傅大岩 有咩搵佢

佢去咗火神山死撚左啦

講句睇尾盤係傻仔叫起曬鋼？踩撚到你條尾？我講緊自己立場都叫起鋼？你痴撚線？

我個frd畢加索叫我幫手屌你老母

大家唔講粗口會死？

屌你老母 你踩到我條尾

屌你老母

屌你老母 屌埋你老豆

傻閪聽晚就bin鳩你

你食屎

就係踩撚中 我屌你老母
唔洗你講 我係小學雞加傻閪
但係我都係屌你老母

返火神山啦P牌仔

咁你想屌咪屌 慘得過得個講字
光速屌空氣你就有

乜事咁大仇口尋人

輸到傻左？

跟

我屌埋你老豆呀傻閪

琴晚先贏完

你邊位呀

冇波賭又有花生食

雲仔 你好 琴晚又撿多少

又串

我係大岩fans

冇 想屌下佢老母姐 唔好誤會 見到佢麻煩提提佢

你針咩 冇入你爐
咪撚開喇 一開就針
有魔咒

自己睇啦 好撚精彩

一世史特加球迷

咁你屌到未？

我大佬畢蛇叫我出征

s2買咁大
慢慢推喇

私樓屋企門口可以裝cam????

住私樓都咁淆
邊個驚邊個？

揸波蛇言重 畢仔細細個就跟你賭波

我了 跟你搵食算 一日執少少就夠

巴打一定賭左好耐正數幾多

仲請唔請派傳單？我想做

單谷出征召集處

點樣

屌好撚佩服 心態決定境界

Ching咪挽啦 連中15場我邊請得起你

食完飯未呀169

輸過好大先識醒

食飽咗啦

U字頭個ching係谷入面架

仲以為有得出征

冇波賭都咁撚熱鬧

佢知我請過人做pt 唔知邊個咁無聊

戈尋晚場rb冇咩信心
點知真係4注輸曬

想知買咗乜？

3注科隆ng,1注rb ng

咁多人既

單狗我屌你老母 成日潛水

96同波圖會唔會閪

點

唔好意思呀 呢個群組好唔健康 我諗我要退出

弗賴堡留名跟進

佢琴晚特登係TG send句潛水比我

又扮女人 幾時轉藍字

我真絲

旺旺真鳩味

乜嘢黎
花叔你同我有十幾年gap

利英超冠軍(2030) 你老母出嚟未啊 去撚左火神山？

煩撚過狗

你嘈乜撚嘢 屌埋你老母啊 臭鳩

19同39
其實有20年先啱

冇波賭都咁嘈

點解唔追埋佢

屌佢老母買個場就輸

我搵到你老豆老母條屍 快啲認領

96好啲

死撚左啦 啱啱上完香香

做咩敗走

咁撚仆街

我當你老友

你咁咒我...

岩神！

佢當你狗

啱啱比人hack左 唔係我黎 對唔住老友

屌佢老母x2 1:4 一世記住佢

就快又好多波賭 一多場就好易豬

屌你

長賭必輸 無長勝將軍

昨日汁多少

派完我就咁 以後唔乞了

在心中

我都買左南非小村同一言即中唔識馬買左50蚊place

點追，到2：4嗰陣都冇曬柒頭了，我都估到開唔到11.5b，所以角球冇買

喂 十三最近幾好嗎

聽日係星之力死忌
大家有心嘅可以入錢去我馬會戶口我想幫佢搞得好睇啲

小事啦 更何況 係派比bobby仔的

係都入比我
買左兩個鬼妹燒比佢

莎狗餵左奶味？

我買咗兩個黑妹

仆街死狗會又有排都唔開返投注站
贏左都冇得拎

你幾撚時死呀屌你老母臭閪

我極少買下盤深盤

追完杜塞 比拜仁炒
再追柏達 比多仔炒
又追科隆 又比RB炒

啲強隊踢咁密一樣照炒
半格都收唔返 全部輸全格

仲以為自己冇運 實情真係技術唔夠

唔岩買就真係唔好掂

我知你最叻係打飛機

收檔啦屌你老母

身為師傅都可以輸

燈啫

雲絲贏緊馬會幾多

莊家太顛
開咁撚深博你唔敢買上盤
點知場場屌穿

輸撚哂啦

🌈🌈算

雲狗我屌你老母死雞蟲

咁撚遠

點會 你cashout完又中海登咸全格

有閪屌我火星都去

十三番黎味 死group

戒色了

馬仔hi撚左廿個啦 屌你老母

中左性病？

唔好吹捧莊家

風吹雞蛋殻

唉 廿個夠你叫幾多次g

我有抗體

收到風大岩蛇推左佢老母出黎接客追數

幾錢q

Callg 有性冇愛 不了

你條撚樣屙尿照下自己個樣先啦
我就唔同啦

屌你老母 咪撚搞我兄弟

落撚左幾次啦屌

有冇女定你哋69互含算

人去左邊

D女見到佢個個濕撚哂追撚住佢黎含 我係隔離打飛機

bff

所以咪借左錢比佢
人影都無

好掛住星爺 在天國好嗎

你有份逼死佢架

勁中

想當年 第一次同佢相認就係lkf
跟住成日兩條麻甩佬行旺角 接佢收工 網吧打機 仲有奈 池仔你返黎啦人誰無過

行黃埔的快樂時光

原來仲未還 咁睇黎佢淨係還我當我兄弟

又關我咩事

原來有還比你

個期成日話公司拖糧 有日冇啦啦轉數快比返我

無要七啊？

收到風啲錢你同佢分左一半

咪撚踢爆

性愛巴見你尋晚重鎚海外賽事

星之力去咗邊

點睇漢諾威

用眼睇囉你可以用到其他地方睇咩

屎眼唔撚睇得？

嘜撚嘢夾公仔
夾你老豆條腸仔啦

人都去左

屌你老母我屎家軍屌撚柒你

你香港10場馬 買足10場

海外6場馬 又買足6場

買緊運氣 有時就係會冇運

你呢排間唔中買一場都冇運喎洗唔洗callg

老友葡超你強項嗎？

搶口到

我都唔算間唔中了 餓左咁耐波

啲賽事密左 開波時間又分得開左 接近買左一半都有

好難忍

零研究

黎緊好似好多波
你覺得係屠馬會既時候？

多波又點 閉門作賽+賽程密

客觀考慮因素多左 好難作準

我盤都連針5場 靠2口高水下一隊入球先追返

深盤我以前從來唔買

只專心平手平半

呢幾日為買而買 場場隔住開

心態都已經好撚差 就好似一個人放左太耐假

休息左好耐 成個人hea晒咁

重心

特雷斯登

明明你只玩平半 仲話半一係你強項

幫我同佢上支香\|/

讓半一係我強項黎

但近排受半一都買埋

唔知點解覺得好好笑

今晚想揀法撚，洗唔洗驗腦

隨便笑 我想屌死自己

可能要 因為今晚冇法撚

聽晚先有 驗埋眼plz

唔緊要 仲有11萬 唔會連針22場既 ya

Cash out 10萬 留1萬

唔順就要走人

度撚左聽日啲波 準備贏

證明快車期強隊甩轆得英超會係咁
德甲太強弱懸殊

好笑

想g岩sir改名g後有冇輸多左
禾都想改名轉運

Ching 我走失左隻狗，多謝你幫我搵返

馬會封哂盤既

急咩

改期

俾你依家買到有咩用

開返盤未呀 好撚眼訓呀

砍左

fs巴派未?

雲蛇 2500上2xxk 係場場allin？

果陣都試過1500上130k 跟住3鋪比番晒狗會 dllm

有冇人見到我燒黃紙兄弟十三
搵左佢好耐唔見人

收到風,好似爭大耳窿數,比人斬左幾碌掉左落珠江河喂鯪魚了

你認錯人喎果個係星之力

咁大獲 收到風星之力叫雞唔俾錢咋喎

Ching點上 學下野

聽講星之力慘d,全身上下斬剩碌鳩掉左落珠江河喂鯪魚
碌鳩好似黑市賣走左

前個幾日買拜仁對家 依家仲食緊麵包

同路

狗會大爆炸

同問

暫時諗好第一場馬水

連嬴&位置Q
文武傳奇+全才+水箭龜

連中

入錯左PO

開盤未啊屌

咁快落注?

外仔點玩想知

有得賭咩？

咪就係 仲封撚住咗

睇你玩現金定額

冇玩外仔驚輸到仆街

C兄會唔會分享下有咩分別

封撚完盤未,買完瞓覺啊大佬

波圖高水到

咪一路賭讓球allin上去 1500 3-4場allin都過萬

跟住幾千至一皮咁賭 不過果陣有d運

最記得比馬對西鑽果場買左比馬平手6皮
半場落後兩玩又比個盲西球證黑左球
最後一分鐘cup

入左線都唔撚計果場？

係

果陣有po飛

多謝先~

有冇心急想追返

畢蛇留tg

冇左既🤔

都話改期

牙單del左
Pm我

就係之後輸左場前鋒比紅鑽補突分幾鐘絕殺

跟住心急連jump3鋪加埋150k比番狗會

唔拎出嚟都唔係自己既

拎左出嚟唔戒賭都係入返落去

唔撚係阿......

乜鳩都封哂即係唔洗賭?

波po已死

大家早晨

吓,改到幾時

屌返你個老母

做咩封哂盤既？

唔比我輸錢？

腰斬咗

D 網都無曬d 波,但德國又改,葡萄牙又改?

又大爆發？

呢場咩黎？馬會冇wo

睇撚錯時間原來 聽晚見

馬會冇開

屌個3.25支持你

星期三呀

不嬲星期三，大家有冇咁大癮

漢諾威入未 屌你老母轟左上盤

踢廿分鐘 兩邊0射 出黎搞笑？

報假真係非你莫熟

1-0

波po cls

葡超開角係唔係派錢

大定細派錢

自己隊友護人地空門？

唔係事實就唔好喺度亂講昆人喇P牌仔

一千幾百一注玩馬仔起機上到20k 再幾千蚊推波 分兩三注推上去

波圖啱啱復出
又閉門作賽
隨時撚狗個盤

冇得賭,好撚辛苦

Wednesday

96 8° 1一0

8‘

sor

都好撚勁架啦
起碼要連中先推到

利英超冠軍2030 見字留tg派100加屌你老母

Lm!

屌你老母啊 琴日搵咗你成日你唔撚應我？nmsl

波圖100% 輸左搵我師傳 大岩

留意左你好耐，開左好多account自己推，有時見你唔記得轉account

無球賭上咩波po
Btw 我度左5分鐘 要唔要心水 99%中

我100%重心可以重注

屌晒你地老母 祝今晚輸撚死你地

你d屎水有閪人要咩

大岩係我隻狗黎 認隻狗做師傅你都係第一個

怕你係輸到訓唔著咋

100%必勝既就唔係重心啦

還我血汗錢

屌緊閪咪煩

大家午安

請問有咩聯賽唔係閉門

佢話你係狗啊

咁又點

1

2

3

樓上含家產

#600 今日赢到仆街

25?

有少少懷疑小路B真人係癡線

出面96角大高水。

狗會低水？

角細低水狗會又高水

代表咩

我屌你老母留tg比我快

空難巴 同我條4串1同曬路

係咩冇留意

驚葡超第一日開波撚狗

開上盤叫撚定開下盤叫撚?

琴日已經買左
你仲話我咁早買
祝贏

下盤

重心注
第一隊入球:曼聯
入球球員:連加特
過60分鐘唔入當我輸

過三關 10 1 100 全格 15 2 100

繼續旺旺佢！！.

ok

今日騎師王買邊個好

潘頓

你咪玩啦

柒俊

周周都要屌潘狗屌到失控

你走開啦

我屌你個p牌仔 乞錢都得罪你？

田

上盤狂魔2號

食左飯未

食飽了老友
你呢？天氣熱記得多飲水哦

你做咩唔咬佢

又係你條燈閪

今晚騎豬 賀蛇

除咗雲達，我暫時睇啱嘅都係上盤

家下佢係我隻狗定你隻狗 要你多事？

Ho lun ying

賭王死之前打俾我同我講今日係上盤日

lm sin

唔要埋基維辛迪？
不過有機和 偏客

唔係太熟，穩陣少少

想咬你多啲 想比你內射

咪癲啦 就今晚？

屌你想同我隻狗交配唔洗問過我？

屌番你 你幾時見過狗交配要問主人

頭場 水箭龜

好耐冇串過 試試佢

漢諾威 半主
樸迪 2/2.5全大
雲達 1/1.5半大
波圖 1/1.5半大

樸迪都買大

有冇人掛住我?

你老4貼屎圖俾人ban左

度好了 今晚想全中

有沒馬水？

抵撚死死

想跟

原來96個埸冇走地

明明記得4場都有 眼花

輸撚死

漢諾威讓半一

讓唔起 我話既

咁你2個買左下盤未？

下盤200000%

屌你老母啲閪馬難賭到

重針 唔撚賭馬了

都係賭球好

4串 1

波圖 法撚 96 基辛

Rb爆我10.5s 久久不能平復

買左500當參與下

1500蚊起機

今晚重心
法撚
可以買少少4.1倍讓和

96啦今晚反底 同我一樣

不了 買完要奶欣宜

奶完先買就nothing to lose

邊個

繼續追96

想要雲達 96

Same

Fs巴呢

賭馬輸左2k

買左雲達

要左波圖 96 雲達

買馬贏4K 叫緊騎豬王

13 得條撚樣鐘意玩屎

條撚樣不嬲都on99 依家去埋火神山就啱晒

角大大96

96係邊隊

南華

96喺小巴Number嚟

LA sir

輸馬輸到仆街

696簡寫96

買馬豬撚咗7k 點追數

見到隻翹軍已經...

平時唔賭馬今日一賭就大出血
要靠波慢慢追返

我一直都未賭過馬...聽同事玩一玩贏到笑..

想失控

入多7k
頭場買角球大一炮過

96暫時連登大船

96係咪追到數
馬針到仆街

得4場波都唔開即場 係咪有古怪

9.5b?

葡超隊尾2就讓人半球 好鬼

真？
夠唔夠
買14k 一炮贏返7K

真，不過量力而為

賭馬虐畜幾時禁

今晚全下盤

頭場想要半和 有無同路

半場1：1我都收貨

一棍買左96

D馬針到仆街

頭場半全場 1-0 2-1

9場無一隻中

全黑買細呀?

薯條俠追返數未

96又落

料？

羅巴 今次96角大ok?

佢仲有賭咩

認真比場我 買5k

佢唔係話借錢再賭rb追數交家用咩
見佢無上水 唔知佢點

屌你老母肯比tg我未

賭到咁見到都心酸

想買96添

驚佢係輸撚埋咋
佢都借無可借咁 呢到又無人關心過後續 我問左幾日
都無人理

抵死

睇路

特雷
葡客
德客
Skip

96落飛落左好多

主大落飛出事

9.5b啦

再賭既應該上報紙架喇

大蛇

角大啡格飛
又中

呢排執唔少 無話唔益你地 1230下盤100%

齊跟大蛇 9.5

U 9.5s wor

頭先馬先針6k...乜撚蘇狄雄...
唉屌佢老母 最尾先開潘雷撚狗

頂 頭場使唔使落成咁

1.72角大 賭閪咩

屌 我買200 佢買5千

巴打借咗錢？

Gun

係呀...
唉一d數都追唔到 馬又係買大左針到好大

薯蛇有料
借極都有

有冇人賴獨特要左特雷

96落撚到

唔借錢佢仲邊有6千賭呀
佢條數真係有排都清唔到

一上水就話自己輸
之後就話借左好多
然後有人叫佢停 佢就講萬九個理由要賭
呢個情況Loop左好撚多次
仲邊有人想理佢

真係以前個個原味巴？

上次唔係話就嚟借到冇得借咩
巴打諗方法戒賭啦

你老味 賭極都仲有

岩狗都話佢假膠

仲有人同佢講經

1230 邊邊大船

低水果邊咪大船

哦 原來已經係慣犯慣到無人想理
我都係驚佢爆煲姐 再有錢係咁輸都要停啦
再唔係咪幾百咁玩下過下癮咪算
算啦 我見佢上面個留言都想收返啲擔心

頭場個半大開到我直播食橙味雪條

記唔記得我

點解可以無限借

星期二 岩岩琴日借

有時間我睇馬會分析仲好

跟實大船啦…
上次懶獨特要咗科隆，真係on99
今次要漢69

買咩大家

勁

唔賭點追

長賭長有

永遠都唔會輸

賭極都有本

呢個真

好彩有你Same road加多注

細注特雷試下

仆街 對左

上面個message 仲要係我老豆d二線收數公司message 我 搞9我 唉屌佢老母
6000我都幫唔到啦屌 幫撚左好多 又幫佢借黎還

主盤了

頗為悲情既家庭

你月入幾多

咁無得搞啦
老破算啦 成家都負債
然後咬老綜

幾爛賭都唔好借錢賭

岩蛇今晚玩唔玩？

慘

有無人買左下盤

非常同意

今日+好多，法撚收錢嘅話派你

打打下字 原來過左0030...
屌跟唔到玩撚原巴

買左主上盤5k

屌買撚咗96對家 仆街賀銘年

我想要心水咋

派埋我？

邊場

Here

薯條早幾個post好似話已經借左30萬大眾
仲有其他財仔
真係唔知佢點還 買5k 8串1等運到好過啦

唔記錯左買

帶埋我

買完96玩69 !!! 入佢老母234

車左50k啦，中就有得抽

個個波po都有著條係到呻...

主邊有可能上半場入到兩球呀

Love u

其實成日望過關會贏真係好大鑊
你諗下 成日斷一關成中到一關 啲皮費

屌你停下啦

咁撚廢就咪撚賭

忍唔到手既

一係買股票 一係炒期指

一係翻身 一係破產

真係好撚廢 玩咁耐自己都唔知自己輸乜

仲未搵到適合自己既投注方向 呢到跟啲個度跟啲

我買過關都係買完就算
中左就會收到錢 唔中就會再度過
要認真賭就賭單場
佢個情況係賭單場都輸
不如真係等運到鳩買8串1
可能仲好過佢咁認真咁輸

漢諾威

角呢 爭九隻

下盤號

爭十隻

多謝岩蛇

111

你唔係主力平手/平半咩
搞乜呢排買咁多半一/深盤

下盤已入手

半大 13.5b ok?

好耐無蒲頭

半大24

1:0

10

goal!!!

糕

96易L到

我主力平手 平半 讓半一

餓得耐忍唔到咪買多左

2:0未

繼續入撚爆佢

好波1:0

好啦，入波喇，刷未

半大24
得1球

下盤呀屌

漢 輕鬆到

上盤易到 訓得

試下刷埋角再入波

2點幾果啲都未買 唔好訓住！

角呢

冇c既屌

見到上盤啲人衝哂出黎
我反而覺得安心左

角大針得

唔見你貼十蚊英文飛ge

秒goal=撚半大

直角客會ng

俾角丫

唔係3-0 3-1完埸咁老土阿

無即場

快撚D入多粒啦屌你

半大24
有無半大苦主

下盤點買10蚊

2-0⋯⋯

2:0

2:0!

goal!!!!!!!!!!!

輕鬆

半和

錢已收

半大goal

2-1 開個上盤低水ok?

錯過左一場輕鬆波

咁圓周角呢

咁就全格 易到...

咁快20角大手足針

goallllllll

安心訓 收錢

半大啡格又得手

降班啦,垃圾波

半大收米

yes下盤無驚過 6: 0 先算

屌你 覆完你就2:0

半大易到....

第一關已過
波圖唔仆直就收錢

大炒

買咗半主呀 加油呀96

金象定金鳳

10.5b已死

珍珠米

追番1球唔洗輸
同我定

多謝羅巴，開埋13.5b ok?

上盤gel

Gel多啲

半大易到,水泥gel

買下盤既人係咩心態

唔係大船咩

英雄主義

薯條果6k拎黎買半大好過啦
2.4倍 仲易過屌啲唔識既馬

你個名

咪gel漢69啦

但頭先我會係玩撚原巴既下盤同羅巴既半大揀
應該會揀左買下盤

大波半場前開出黎俾我訓教好唔好

下盤仲未死哂既。。

想笑。

跟唔切羅巴半大

點買都唔買下盤啦呢場
不如你拎個acc我地幫你賭好過啦

我個特雷半客

主隊順到

點解

2:1

屌你特雷輸波都唔刷角喺咩心態

上盤gel得

法蘭克福同波圖 邊場似半大？
定係買盤好？
想買完訓覺

Fake

買客好型？

96個勢唔差
客隊作客入季都閪
講真 就算96柒應該都有半格
半大合理過下盤

9.5s都同路

仲未block佢

跟你買左半大收番個本，多謝

下盤真係無得救？

求法L同波圖生生性性

一角

半場十隻角先啦

有四個角我都感恩

比返幾隻c黎定定驚先

角大已死

客隊半場都過唔到 踢乜尻

下盤表示估唔到咁快叫都無得叫要訓教

買下盤要驗腦

特雷斯登 有人中肺炎

停左操練一段時間

仲衰過買科隆

多仔都可以下半場連失4粒啦

半大gel左 開埋半2:1得唔得

你完場先講啦 利申 冇買

半場追返3粒你睇

No c

邊到可以睇live

角大係咪收得皮？

求下咪gel上盤

唔係咪試過廢車事件

利申 上盤 最後幾舊 今個月針左有20k

支那網

no c
no eye see

半場追到我派500俾你

廢車

2-0洗咩驚 上盤2-0先gel得
上盤姐係實力勁 實力勁果隊2球都驚？

0射門

客隊啲55波冇一下係贏

特雷追和 10 2 200

半3半4都偷笑

咁樣計ge咩

0%

咪係 易到

死c

真喺無角架喎

慳返都得

角呢屌你老母

客盤

細波

角細

半和

特雷乜撚嘢防守黎

知唔知果陣柯煙左馬賽佢成場2：0最後10定5分鐘先比人連入2球輸撚哂
btw果陣有未來人話會2：2完場但冇錢補飛

角細咁易

半主gel得

2c

gel咗好撚耐啦

0200有無人講下客點解咁冷

2賠

客未攻過

作客掛
不過主隊尾2

屌你老母 客隊不如返屋企啦

門都攻唔到

6.5大上船

我廢車下半6x mins 3:0 都gel行曬頭

波po24

半2全. . . .

2都夠贏

14？

完場3:3 屌佢老未
半場果陣特登出去食餐好 點知完場

咩話14:0

客隊攻都唔撚攻

主隊已經嘥咗3個機會

goal